不會自殺，但有啲辛苦

上年同女朋友分左手 因為佢係一隻港豬中立撚 自稱淺黃但思想有時藍絲咁

最熟班朋友係外國讀緊書 冇得join埋一齊

有啲又同另一啲我唔識既朋友出去 所以我冇一齊

自己仆街仔仲返緊工 因為我唔覺得香港人可以係呢一刻一齊all in 所以自己都仲返緊工 另外啲同事全撚部都係用把口抗爭 甚至有啲又係港豬 連罷食都唔撚肯

有中同做狗 我信佢唔係黑警 佢唔係前線警員 但佢仲做狗做到啲乜？就算佢係政治中立 做到警察本份 但我都接受唔到佢覺得兩邊都有錯 然後繼續做返自己本份就夠 最大既罪犯就係佢班同事

家庭成員又係得把口 成日係到話黑警好仆街 點點點 但自己日日係到篤電話 出面打生打死個時睇劇睇到笑騎騎 佢地一次遊行都冇去過

我自問一開始個時都唔係深黃 但眼見咁多個手足出事 自殺 被自殺 比狗拉 比狗打 我覺得好對唔住佢地 所以我比起一開始都進化左好多

點解每個人唔可以做多啲？點解到呢一刻都仲咁多港豬？點解我最熟既朋友唔可以同我一齊齊上齊落？點解到呢刻啲警察仲咁撚on9幫中共做野？佢地係咪真係單細胞生物到咁 唔識思考？I feel so lonely and confused

今日出完去 企左係維園成日 結果取消 我屌你老母死黑警 嗌香港人報仇個時 我唔想嗌 因為香港報仇先算啦 一取消遊行大部分就急急腳搭車走

我唔會自殺 但打呢篇野之前係我咁多個月黎第一次咁辛苦 有一刻好似明點解有手足會自殺咁 所以好驚自己有一日咁樣累積落去會出事

請大家善用不推文回覆

所以好驚自己咁樣累積落去有一日會出事打到1999

必要時比自己放鬆下 橡筋拉得太緊會斷
手足加油

眼見自己個圈子咁多平行時空就真係諗極都諗唔明 七個月啦 點解仲可以咁 睇到啲手足比人打到咁都可以無動於衷 係咪變撚態

鬆唔撚到呀 對撚住班港豬同事

I know that feel.
但最近開始諗既然香港人唔肯all in都迫唔到
因為真係all in就肯定現場死人
香港人連軍都未參過邊會有心理準備
至於期待狗全部會辭職諗太多，有良心既一係已經辭左
一係做緊我地一方既針
唔會再流失幾多人

所以更重要係轉換下心態
由細微事做起
打個比喻之前有師兄提過少數法則
即係你同班港豬藍絲食飯，你堅持去果間黃店（唔洗講明，話想食就得），往往成功迫使大家遷就你
又或者主動幫藍絲長輩買野，專揀黃店買

唔該巴打 屋企啲野由我去買晒佢先心情應該會好啲啲

I know that feel

巴打我愛你

港豬唔要都罷就

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》